修條逃犯條例黎彰顯公義 送撚咗你去黨大過法律既支那仲有冇法律可言

雖然撤咗 陳同佳日日屌緊靚西住豪宅食豪華大餐